求怨婦唔好再拖李奧同伊雲斯踢人事件落水🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我知獌有4424了

可唔可以唔好咁怨婦？

橙

你話事咩on99

係，咁點？

咁我咪好開心囉